黃世澤 科興疫苗又出事，政府乜都唔做邊個敢打

#科興 #疫苗 #SinoVac

黃世澤
科興疫苗又出事，政府乜都唔做邊個敢打
黃世澤幾分鐘評論
20210306

martin oei
124K subscribers

#科興 #疫苗 #SinoVac
00:00 科興疫苗又出事，政府乜都唔做邊個敢打
00:38 香港有人打咗科興中風去咗
02:26 新冠係唔係適合用滅活技術？
05:05 兩宗事故係唔係用同一批次疫苗
07:03 調查期間暫停注射好合理
12:20 依家係對支持政府嘅人嘅愛國考驗
16:02 政府會否強制公眾注射科興疫苗？

#滅活疫苗 #官涌 #中國疾控中心 #評論 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

黃世澤評論太戇鳩加上將提出意見人士名稱放上互聯網更顯其心胸狹窄

根本就唔需要睇佢嘅頻道關心時事可以留意下以下幾個頻道

下面嘅頻道都係等知名社會人或者係其他優點最重要嘅係唔會再反對者名放上互聯網

升旗易得道 346K subscribers

蕭若元 memehongkong 736K subscribers

吳明德 Dr Ng Ming Tak, Victor167K subscribers

志雲頻道 stephenchannel141K subscribers

高清本土台178K subscribers

歡迎各位網友提供其他時事評論頻道以供參考